光復屯門公園思辯 (個腦bug左)

想係參與行動前諗清楚個理由
咁同班老人家鬧架個陣就可以理直氣壯
但係我諗諗下有d同情佢地

命題:佢地都冇犯法 點解要趕走佢地

list晒所有possible reasonings
1.難聽 樣衰 老

2.聲浪太大 嘈到其他人 仲要霸住個公眾地方
(呢個我覺得最strong 單單係呢點都足以成為正當理由)

3.你條問題錯左 其實係有犯法 (我自己唔清楚 求法律JJ)

4.涉及交易(特登衣着暴露 引d啊伯比利是)

5.種族 文化 問題 純粹憎班大陸人

當然1同5係擺係心入面啦

正文(個腦呢到開始bug左):
但係你諗下 去得嗰到d啊伯都係d又老又窮又冇咩學識嘅基層 連上網睇個av都唔識
勞動左一生 老左退左休冇野好做
呢個可能係佢地唯一嘅娛樂 可能有d啊伯純粹去個公園湊下熱鬧

而上面第1點簡單d講即係唔符合年青人口味 我地望到都尻縮 但係公園d家禽已經係佢地平日接觸到唯一嘅雌性
同埋唱嘅都係一啲佢地年代嘅歌
之前睇過篇文提到個研究話一個人最鍾意嘅永遠都係自己十幾歲尾 廿歲頭嘅歌 就算老左都會一直懷念

咁如果係韓國女團係屯門公園表演呢?
可能我地就會好歡迎佢地 而且衣着黎講韓國個d會更加暴露(不過暴露得黎好睇)

因為審美上唔啱胃口 而趕走佢地會唔會唔係幾啱?
明明d啊伯好enjoy
點解d後生嘅 busking就唔會話佢地嘈到人?

我覺得呢個係佢地本身嘅文化同生存方式 係改變唔到
趕得一次可能隔幾日又黎唱過

如果我係統治者我會咁樣解決個問題
a. 遣返佢地番大6

b.隔離法 起一個室內嘅地方比佢地唱 唱飽佢
但係會晒資源

c.教d老人家睇av 睇過d正嘅就唔鍾意d老嘅

sor 文筆唔好 好地地一個post變咗膠膠地 晒左你時間唔好意思
其實本來係發現自己心入面個立場有少少動搖 有d同情d啊伯 先會開po
但係打打下發現淨係上面第2點個理由已經夠晒

ps.同人爭執個陣 側邊d人記住影低成個過程 費時佢自己跌低屈你打佢

要打一篇野文有文有路真係好難
我發現自己竟然咁有恆心打左篇8百幾隻字嘅廢文
好掙扎 篇野咁廢send出去比人睇都係晒人時間
但係打完唔send出去又晒我心機
唔好覆 由佢沉

有犯法架 有2個地方 係供人唱歌 跳舞唔使申請 前提下係冇用speaker
基本上個個都用speaker